曾經被標籤為「年青一代」既80後們 下年就準備踏入四十了

各位八十後
出到街見到年青一代時 有沒有回味從前的青春
現在的生活又符合年青時的預期嗎？

然後有陣老屎忽嘅味度

心境姐，所以要上嚟同後生仔傾下偈

89年

啱啱過咗30歲了
30歲不似預期

青春才是無敵的
上了年紀 無論擁有各種名利 也不能換來青春
我一直認為社會上應該係年青既一代話事